戰後檢討

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以頭盔、盾好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

講下今日見到既事 同埋改善既空間

小心撤退

路障，用黎防止快沖，絆腳用。

不如叫果堆成程開Ig直播，入去打個卡打個白鴿轉，6點就出番黎，番屋企做番冷氣軍師算啦

人多個網絡已經好撚慢，你個直播都已經起撚哂格，又冇人睇，又要拖撚慢個網，阻住信息傳遞

但經常被沖散的話就要考慮用作其他用途